［國際戰線］香港人被提名競逐本年度諾貝爾和平獎

開拓國際戰線已經成為香港民主派嘅任務，民主黨立法會議員許智峯同一班民主派上周起亦去咗北歐外訪，希望挪威等北歐國家關注香港嘅人權狀況，為捍衞香港人權、民主自由發聲。

挪威議員梅爾比（Guri Melby）去年10月已預告要提名「每天冒生命危險捍衞言論自由和民主」嘅香港人競逐本年度諾貝爾和平獎，阿峯今日喺facebook傳來喜訊，話Guri Melby日前已正式交咗相關提名畀諾貝爾委員會⋯
（全文自己Click入蘋果睇：

快啲同我入去多謝人

大家唔好懶做國際戰線
日日都要幫手做Twitter task
真係係零成本好基本

入到去打/task1跟住做就得
唔好懶

光復香港
時代革命

【Twitter要人】nbc女記者被警察噴胡椒及性騷擾

請大家幫手將 tasklist task1 & task2

rt + like + reply
可以多用 #metoo 去connect 外國
Twitter 組繼續update!!!

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

支線任務
全線五大訴求

咁快有隻狗衝咗入嚟負皮

包唔包埋廢老藍屍？

今日大家做咗twitter task未

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

提名「每天冒生命危險捍衞言論自由和民主」嘅香港人競逐本年度諾貝爾和平獎

大大力咁推要做好國際戰線

同場加映許智峯YouTube Channel

快啲入去Comment Like Subscribe

日日都有做Twitter task

好波

[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

證明我地仲係好和平

唔係一早俾美帝提左名咩
都係果句，提名係有少少地位都提得

已幫推

冇咩印象
但喺全球發瘟嘅情況下
仲有人出聲撐香港人
點都要幫手多謝佢哋

有第二隻狗入咗嚟負皮

唔好入去多謝人都懶啦唔係老奉㗎
成日叫人StandWithHongKong
而家人哋Stand咗你又唔理

牙勇

民主黨少數做到嘢

獲，唔好用個被字

唔好意思
下次會注意

入去多謝人

好似係得佢同鄺俊宇做到嘢

呢個真

立場嘅報導
Click入去幫幫佢哋賺廣告費

⋯Guri Melby 去年 10 月已宣布，會提名全體香港人競逐 2020 年的諾貝爾和平獎，希望可以藉此鼓勵港人繼續以「非暴力方式」進行抗爭。Guri Melby 當時Facebook 發帖提到，自己提名香港人競逐 2020 年的諾貝爾和平獎，「因為他們正在爭取自己的基本權利，例如言論自由、民主以及法治」。她又指香港人所做的遠遠超過為了香港本身，而是影響著世界其他地區的。她強調，「我的主要目標是鼓勵運動，並鼓勵港人繼續以非暴力方式抗爭」⋯

佢同鄺俊宇係我對民主黨有少少改觀嘅原因

應該係未對民主黨絕望嘅原因

Push

班Mon po狗就係咁得閑

可能有糧出呢

推

謝推

幾時知結果

唔清楚

大大力做好國際戰線💪👍

其實係提名全香港人定香港抗爭者?
唔係好想包埋黑警

國際戰線

pish

P推

香港人好波

PUSH

ho ball

挪威議員梅爾比（Guri Melby）去年10月已預告要提名「每天冒生命危險捍衞言論自由和民主」嘅香港人競逐本年度諾貝爾和平獎，

大家今日做咗twitter task未

士氣

推上去

支持！光復香港 時代革命

推！！！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推推推推推爆佢

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

雖然係幾值得鼓舞
但拎親啲人都無個成功
黑鬼奧巴馬同侵已經無得比
乜撚都無做過呃個和平奬返黎仲養肥支那
劉曉波就比共狗困撚到死鳩埋
個老婆幾經辛苦去到德國都仲話想返支那

推，支持真香港人啊

嘩， 咁大國最莫財又要花幾晏十億人仔破壞呢個提名呢？

我諗大機會支那都會自己搞個和平獎比班狗

五大訴求

推呀

推 唔可以懶

要用呢個身份做leverage爭取更多支持

孔子和平獎

贏唔贏冇所謂 增加番國際關注度

香城onlinne app版上線啦 上去玩玩

push

Guri

每日必做

出力推

頂

真心我寧願唔要
1. 道德綁架
2. 香港人= 包括埋黑警，藍絲

郁推唔郁

推啦

攞到嘅話班藍屍會唔會打曬飛機

寫落cv到

CV:
Nominee of Nobel Peace Prize

p

突然咁多人幫手推嘅

暫時有五隻狗衝咗入嚟負皮

日任

有冇人開個TG傾攻略啊？

Send錯

有

Pish

國際眼睛係雪亮的

Pushhhh

中國自行鎖國玩共產啦

大家有時間一定要支持呢個post
連登難得清泉
香港民族必讀！！

【香港歷史】阿爺同我講佢當年保衛香港嗰陣仲勇武

p牌推

香港人好嘢!

Tui

推爆

How dare you

感動

多謝Guri !

全部係手足功勞

推一推

港共口中既暴徒有份角逐和平獎

口交部表示強烈反對

推推推

retweeted

大力推

幫手推

Thanks

Pushhh

第一次聽抗爭會拎和平獎 不過有好過冇
叫draw attention

推
國際戰線都重要

721

快d入去like 加 retweet

以後sd cv可唔可以加多行
獲 2019年度諾貝爾和平獎

虛榮黎，有固然好，無亦唔駛可惜

母忘初心 堅持行落去

人人做多步

雖然冇咩機會攞但都希望多啲人因為呢件事關注香港

真

老細：我都有

但我都幾肯定有啲係一定冇先

Push push push

推post！ forward埋俾銀髮同家長！

推推推推推。

光復香港！

Push
要支持

鄺神

tui

香港獨立

北歐

繼續做Twitter 任務